新水技 [水廉洗] 解鎖!

20/10 係理和非既日子 黑警會重兵係九龍
勇武既巴打千拆唔好去同黑警硬碰 美國正審議香港人權與民主法案 畫面一定唔可能暴力
也不宜跟少數族裔開新戰線 之前黑警已經試過挑釁班穆斯林同我地開戰 好彩佢地唔成功

香港18區每區都有不同既巴士總站 影響好多班次 同市民
勇武巴打唔好去快閃出水廉洗呀 個畫面太溫馨太浪漫 美國佬好難唔接受ga

10 20 與岑同行

五行抗暴
水德為首
五大訢求
缺一不可
光復香港
時代革命

亞巴

收到

推

點整

巴士公司得罪你d乜先？
次次遊行集會都盡量開車比你走

Good Morning Sir !

咁你解釋下點解要搞巴士

呀Sir! ! 我邊一句叫人搞巴士呀! 我叫人唔好搞呀! 你識唔撚識中文呀!

推水魔法 自帶海鹽

搞巴士總站咪即係搞巴士
搞完巴士總站d人點走？
我係警察既話死全家

首先乜撚野係水廉洗

睇嚟你真係唔識睇繁體中文字架wo!
你日日都死全家架啦 !

唔好嘈 大家focus翻用水簾 用落紅店同黨鐵度